毒撚的心中不斷自言自語

當遇到困難的時候，內心就有好多個自己不斷同自己講野，不斷地反駁自己的思想，同時又幻想其他人點睇自己。大家會唔會咁 我係咪有心理病？

呢個係邏輯思維嘅重要一步 自己駁自己

咁諗完解唔解決到個困難?

逃避

所以毒撚上網就係第二個人

毒撚之at力場

無用架
預左架啦

網絡可以讓毒撚尋找認同感

唔使諗人地點睇你

因為其他人都冇睇你
你只係空氣

我都係咁。。

其實呢個STEP係反映聰明
不斷向自己思辨 作理性既反醒+ 訓練到邏輯思維

但係好介意人地點睇自己
好想得到人認同，想人欣賞你
所以做好多野去吸引人注意，但其實好多人當你on9
當有人黑一黑你臉，就係咁反思自己係咪做錯野
無限係咁loop，愈諗愈唔開心
正宗死毒撚

一樣感受

Diu幾乎一樣
普通人黑自己面唔會話長期唔開心
但一到啲關鍵位，例如暗戀對象黑面
就會覺得係咪自己做咗啲咩令對方唔高興
但其實可能冇嘢

自己不斷插鳩自己都可以叫反映聰明，花式打飛機。。。明明就係反映緊自己思想矛盾唔統一。

有時悶都會自言自語

Learn how to don't give a fuck

如果你嘅思想係可以統一冇矛盾，基本上只有兩個可能：

1.你係一個思維梳理得無比細緻嘅超級天才
2.你係一個思想簡單嘅蠢材

我都係甘，但又知道諗完都無解決唔到.

睇完EVA都好大感觸 自己到底係咪怕被拒絕而毒到咁 咩都行動唔到 不斷合理化自己嘅不作為
日日上lecture 食飯都係一個人咁過咗兩年 任何節日 生日都一丁友 A0
覺得自己有問題 但對人際關係一啲都唔向往 又enjoy孤獨 有人approach我都唔識應 唔知點好